[神秘力量] 燒山話大家唔好作出無謂既犧牲wo

大家收到未?

71不舉後食偉哥建議

燒山你咪撚再出聲咪撚再燈咪得囉

燒山話應該等年紀大既人付出多d wo

佢近排開始改口風，以前成日屈鬼、抽前線水，而家終於唔將自己嗰套極端和理非擺得咁高，算係善意提醒前線年青人冒既風險

其實燒山唔作啲多9餘預測大家就好安全架喇

佢除咗出口，咁耐以黎做過咩？

好期待燒山搞返個耆英新政

6月9係會鐘遊行過

係
口風改左
話要大家一齊承擔

btw, 唔好再佢燈唔燈啦
成日一提佢就成個post 都係 燈呀 燈呀 燈呀.........

其實佢的言論都有值得討論的地方，
但一提佢燈就成個post 無人討論...係到接龍...悶唔悶d...

佢講野有價值就唔會比人笑佢燈啦
燒山都有人吹奏
搞好人網先啦

摃你老母
唔撚識寫撐？

其實佢有時講啲野好正路
但係中共指鹿為馬
大話連篇
變到佢講嘅野錯晒方向